原來而家巴士脫班都唔投訴得？以後唔好投訴九巴新巴港鐵延誤啦

俾嗰十零廿蚊要五星級服務
唔塞得車抵受唔到延誤就唔好搭車啦

訊號故障、脫班你估佢想㗎
無司機無車機件懷都要投訴